旺角切勿死守

相信班狗熟哂路，記得打遊擊，令商戶做唔到生意跟住比政府壓力就夠，唔好死守，因為一個都不能少！

善心打破零回覆

推